雄赳赳正音係咩？

到底係讀「雄九九」定係「雄豆豆」？

抖

紅叫叫

雄豆豆

我都覺得係讀豆,但係我學生唔信我,唔知有冇依據

赳音